點解iphone前置得120萬 但影出黎又唔太差？

舊時iPhone 4/4s VGA鬥人地百幾萬前罝
iPhone 5-6s keep住係120萬 鬥人地幾百萬
但點解影出黎效果都ok?

利申唔識 只係知唔係下下鬥大像素就得

像素只系影響張相放大後會唔會起格
只系電話到睇，就算像素低，感光元件/相機固有setting做得好影出黎都可以好靚

利申9up

系你老母

其實6S前置唔係百二萬...

SE先係

iphone 6s個垃圾mon得果1334x750 像素，即係得果 100萬像素@4.7寸，6s 個前置cam其實係500萬像素，係電話睇時縮圖縮得果20%, 實咩垃圾相都清 la

IPHONE本身個MON個色較得好

hi 兔唇

迷底已經解開

正如當年個個都話三星，sony影相啲色好好
個味精moon睇就係，出到電腦咪又係淡

idog又無啦啦拉去講android扯開話題

你唔好咁敏感啦

呢個又真，依家用緊iphone x同note 8都係oled，試過同影同一件物件，x係可以係個mon度顯示到物件原色，note8就勁重味精，但擺落電腦睇兩者又好接近

note 8 有得自訂，可auto優化 / 影片 / 圖片 / srgb

如果想同普通電腦mon一樣色，就set番行 srgb